{
  "Good Morning": "좋은 아침",
  "Next Prayer": "다음 기도",
  "All Prayer Times": "모든 기도 시간",
  "Good afternoon": "좋은 오후",
  "Good evening": "좋은 저녁",
  "Qibla Direction": "기도 방향",
  "No inspiration available": "영감이 없습니다",
  "Create New Inspiration": "새로운 영감 만들기",
  "Daily Inspiration": "오늘의 영감",
  "Save": "저장",
  "Share": "공유",
  "Create": "만들기",
  "Cancel": "취소",
  "Ask Anything": "무엇이든 물어보세요",
  "Start Chat": "채팅 시작",
  "Quick Actions": "빠른 실행",
  "Mosques": "모스크",
  "Duas": "두아",
  "Dhikr": "즈크르",
  "Streams": "스트림",
  "Featured Content": "추천 콘텐츠",
  "See All": "모두 보기",
  "View Guide": "가이드 보기",
  "Islamic Calendar": "이슬람 달력",
  "Full Calendar": "전체 달력",
  "Your premium subscription is active until Dec 31, 2027": "프리미엄 구독이 2027년 12월 31일까지 활성화되어 있습니다",
  "Unlock exclusive content, advanced features, and ad-free experience": "독점 콘텐츠, 고급 기능, 광고 없는 경험 잠금 해제",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Home": "홈",
  "Quran": "쿠란",
  "Products": "상품",
  "Restaurant": "레스토랑",
  "Profile": "프로필"
}
